No game no life 動畫最後個集發生咩事

最後女巫變左神種？ 唔係話個世界得番一隻神咩？
有冇巴打講介劇透下
利申 冇睇小說

唯一神得番遊戲之神
神靈種依然存在

神靈種透過女巫同空白溝通
你當係上身囉

次次番煲套野 睇到最尾都
即係神靈種 同埋個個細路仔神係兩樣野黎？
Btw套野其實堅好睇 黎緊出劇場版 不過我寧願佢出蛋多幾季慢慢睇好過

神靈種都有個體...

呢度牽涉「神」嘅定義
引用第六卷 神係被相信先會誕生/力量的強弱
事實上遊戲之神係被一個人類所「創造」/被相信而「成型」
事實上遊戲之神一成型已經搶到唯一神寶座
有興趣可以睇第六卷
係人類搶贏左 可惜呢個人類要死 就由佢相信而誕生嘅遊戲之神接去唯一神寶座

細路仔神係遊戲神
亦係唯一神
係上一次大戰中搶到唯一神寶座
咁其他神都依然係神靈種 係十六種族最上位者
唯一神（遊戲神）係凌架十六種族

巴打解釋夠詳盡 起碼都明明地 睇小說會唔會好長好悶 我平時睇講故台啲故就得 真係長篇大論個啲都唔知有冇心機睇

劇場版

劇場版動畫黨都唔知睇唔睇得明

完全係另一個故事

當係前傳睇就得

why not

特圖教歴史

劇場版幾時出?

好撚正
當佢係第二套咁睇
遊戲之神

執雞之神

人生勝利組

以下內容為小說/動畫之後劇情

跟住黎既劇場版係小說第五本既全部,內容係講返之前世界大戰人類點樣生存,維一神特圖點解會出現。之後有兩本係講吸血種同海棲種,大概又係空白要得到佢地種既棋子所以先同佢地兩種族鬥,鬥完先至到神靈種,巫女身上果位神靈種,先接到動畫最後果個場面

劇場版出左？

話左會出
今年有得睇禁囉
睇完你會嬲左吉普利爾

真係好感變0

睇哂小說啦
大戰前我覺得咁做冇錯
但幾sad下
Btw，我鐘意睇捉迷藏果part多

睇完小說，真係幾震撼下
估唔到向盟約起誓，依句野背後有咁既血之歷史

人類種事實上唔係咁做都好難贏到

里克 fans

唔係講緊佢